如果《逃犯條例》搞到連專業人士都唔敢發聲，仲算係行政?????

如果連專業人士都唔敢發聲，仲點樣行政